# Article L5524-10

Un décret en Conseil d'Etat apporte aux dispositions du titre II du livre IV, relatives à l'indemnisation des travailleurs involontairement privés d'emploi, les adaptations nécessaires à leur application dans les départements    d'outre-mer,  à Saint-Barthélemy, à Saint-Martin et à Saint-Pierre-et-Miquelon.
